[I/A] Marvel Future Fight [18] 無限之戰 - 情報狗幾時出新制服更新

新手/回歸老手/重玩睇FAQ 仲有追post
睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ
睇FAQ睇FAQ 追post 睇FAQ睇FAQ 追post

遊戲官網：
官方公告活動：
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

MARVEL Future Fight 漫威未來之戰的遊戲之中，我們將會扮演神盾局的一位指揮官來讓英雄們攜手作戰，而在這場戰斗里面我們不僅僅能夠使用漫威漫畫世界中各個英雄，更是能夠讓英雄們和自己昔日的敵人攜手共戰，為了戰勝奧創而努力，那麼對於這款遊戲中我們該如何操作各位英雄呢？現時有157位Marvel角色，更包括145套漫畫同MCU造型制服

4.0 更新元素

有用資源

Dr Strange Epic Quest 同 Wolverine Epic Quest所需資源

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

新特裝數據

影域所有關卡(英)

原生T2升級所需金幣同資源

X Men 原生T2升級所需金幣同資源

制服升級所需資源

Marvel Future Fight更新歴史(英)

World Boss Ultimate 數據 ( Raid level, Raid EXP, 任務)

4.0 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

3.9.1 角色分類排名表 (詳細)
Universal 角色

Combat 角色

Blast 角色

Speed 角色

到底揀咩角色

每日 23:00 Reset

FAQ (以下為4.0 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 卡片點搞? (新手必睇)
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 不過好講運氣

Q:T2 selector 揀咩
A:

Q:老手點玩?
A: 睇返自己有咩角色先 無6星就重玩 睇新手點玩

Q: 老手點重玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
sharon roger (第一日selector揀)
black panther (lengendary battle)
thor (lengendary battle)
spiderman (lengendary battle )

完成story mode
又有以下6星
captain america
ironman
black widow

7日仲有6星課金月卡角送 (2099, Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
可以考慮重玩"

Q:新手點玩?
A:

依篇有啲舊 不過大方向可以參考

新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
有5大目標
- 35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸)
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Wolverine Epci Quest
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力 同時升Loki
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如: [url]

小課建議係lab到開左Blue Marvel 1星先 再用高6卷升
咁就第一次打13-8就可以有256 bio 升T2快好多
如果無課就咁打就算 無課暫時好難升到Ultimates 3子

Q:6星sleector 揀咩?
A: 可揀3寶
Shuri
Mantis
Robbie Ryes
都有以上就睇tier list 揀

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左13隻生體月包
普通生體月包11隻[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion, IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow,Killmonger]
X MEN生體月包2隻: Magik Colossus

Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2
Emma Frost 同 Adam Warlock 都係水晶限定角

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

以下17隻全部為無得用卷升原生T2角色
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,
升級方法為打World Boss攞資源或解Epic Quest

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity (Type bio selector)
Special mission shifter: Inferno, Gwenpool, Vulture (Special mission)
X men : Beast, Rouge, Cyclops, Storm, (X men Epic Quest), X23,Emma Frost,Magik,Colossus
Other: Satana, Clea (Dr Strange Epic Quest),Magneto
Ultimates:Nova, Blue Marvel, Anti-man

原生T2及所有課金角

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: 有咩要課?
A: 課金方面

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Shield Lab Pack 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星

大課
如果畀得起錢 就課3週年包12000晶

Q: 點課好?
A:課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP1打COOP賺金幣)
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷

新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

如果要課周年包 用android 課
會平100
無android可以用電腦模擬器 或 借朋友部機課

Q:點用水晶?
A: 水晶好珍貴 只買特價制服同團購 其他要洗水晶都唔洗諗
最好用落Magneto DX Pack

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Q: 買咩制服?
A : 制服有新買新
角色無6星買左都唔會提升太大戰力
建議練好先買 每次update必買制服都有唔同 要再問
建議追post

Thor 制服建議:
買雷神3 就攞P卡 快速加強整體實力
買無限之戰就輸出超強

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:

Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服
月中有小更新 強化角色

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到[/quote]

Q: 新手點爬文?
A:
[url]

Q: 唔明英文
A:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
CA = Captain America
WS= Winter Solider
QS = Quicksliver
IM = Ironman
ABX = Alliance Battle Extreme
BO = Black Order
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Rift
PM = Proxima Midnight

Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (唯一次抽蛋角黑歷史)

請問藍驚奇既生體除左生成器仲有咩方法拎到？
以前有成長包買 依家冇左

我買左$78生體月包冇得揀佢

Shield lab > Processor

上面都講左 佢係都唔係月卡角
只係得生成器 慢慢升
正常情況唯有課高階T2卷 先升到

已經睇左 唔該巴打

Netmarble啲活動 我笑咗

Lm

LM

想問下d卡片3*個合上4*果時，第3條屬性係咪都會變？定固定左

lm

變

好狗，有排洗

點解DD係Dimension Rift 唔係deadevil

有冇人放ac

打錯 想打 Dimension Debris
其實依邊我盡量都打長寫
只係方便新手去reddit搵料方便啲

終於打羸左故事主線最後果關
佢羸左之後送左256藍驚奇隊長生體比我,係唔係固定左一定係藍驚奇

btw今日T2選擇卷簡左史克吉,睇佢評價都唔錯,但係想知佢其實勁咩位

好似係送6星藍驚奇,因為你有所以比翻256bios你(有錯請指正
一層影域

送256bm咁撚好🤔

1. 係
2. s5有幾秒無敵 有控場技 攻擊範圍唔細 不過唔好期望太多

火巨人點打？

之前拎左Blue Marvel 6星既話就會出256 BIOS
未6星就俾隻6星你

BTW 辛苦哂搵我巴次次開post都要整一堆版頭Q&A

有heart

我70lv隊長+奇異博士衝入去,再組好友既70lv thanos果d打
得70lv先夠力頂住隻火巨人

蝕左張6星高階卷 算

Lv.60表示.....

點會蝕？

最佳做法係 Lab 生成 10粒，拎左一星
用高6升上去
再打13-8 拎256 BIOS 升裝

就咁靠生成真係搞到唔知幾時先升到裝

我連續2隻角用左360幾個生體都升唔到4件20裝
我望住藍驚奇果256個生體真係
搏下先

除非升左隻Blue Marvel上t2
之後antiman同nova都要靠轉出黎
到時blue marvel既bio就變成副產品 多左好多出黎

不過依d野都係早買早享受既je
因為由15裝轉到20裝既bio 我估大概都要轉半年啦

如果有新制服同奇異博士(有制服)都可以試下,奇異博士都挨到,因為有得瘋狂回血

其實過到，但係點都要死一隻

SW 衫呢

新手仲未咁快有一隻T2
想買Sharon Rogers 件制服...
首買有折

你地角色差好多咩？

當初打12章用T2小美(無制服) 都打得贏喎...

天降火球點避？

換人，tag switch時有一秒無敵嘅

同埋只要你唔係vip 0，換人都有回血效果

Vip 0

想問買金幣倍增效果包唔包組隊/盟戰果d?

咁照用換人都有無敵

希望deadpool係月卡角 唔好難過月卡就好了

有Deadpool先算...

一陣只能Lab生成就仆街了

求2600團購上到1000人 今晚要昅實11點前會唔會到 即買

買左先，你就會係嗰1000人入面其中一個

覺得無咗張高階精6差好遠 唔捨得買

就係差你嗰一個先夠1000你買唔買？

要收穫就要有付出啊

我較鬧鐘10點最後幾分鐘先決定
問下 直升+20裝60lv 個張卷係咪叫高T

高精6咋喎
不過而家有成200幾個同你一樣心態既人

不過依家真係少左人買

以前就算11點一reset唔夠1000人，第二日起身點都夠數

因為大家要團左好多貨係度
不過隻GAME 幾萬人玩
估唔到買既一樣野既人係咁少
隔黎T2卷得2千5人買

全部留石等制服part 2

屌佢老母
一d情報都無

叻孖寶起碼拖到5月尾，睇勢6月可能無更新
5月尾更完等到7月頭antman 2

想請問 第一頁 寫個個中課pack
288係邊到？
搵左好耐就唔見

緊急任務 高6卷 還欠200人之力

下次我打返正確名稱

1.主頁
2. Store
3. Mission Shop
4. Reach SHIELD LEVEL
去到70lv
就有齊4400水晶加高階6星卷
仲5星同6星卡
VIP 都計4400水晶
未到70 lv 都可以買 不過VIP值就少啲
因為買咗之後先攞嘅水晶 唔計VIP(好似係)

iOS 賣318
android 賣288

iOS 係貴啲
所以我用android 課
之後喺iOS 玩

唔知幾撚時開始 轉an 個價都跟番ios

搵到啦 唔該
建議巴打你將呢段野Copy 埋上第一頁
做個Guide 俾d 我呢d白痴

玩左咁耐都唔知可以咁樣㩒出黎
平時都係等到11點雷神自己彈出黎

shield lv. 個包我係iPad見到$318, Android $288喎
其他就真係唔知幾時統一返，以前課月卡真係平一蚊既

因為apple食夾棍
唔關marvel事

隻藍驚奇差一個bio 呀
求集氣 張直升六星留左俾個七頭用呀

有冇新玩/回歸巴打未有盟而又想輕鬆玩？
岩岩接手左個瀕死既盟(15lv)，踢左一堆，只要求35lv up, 每日打alliance battle(唔一定complete), 盡清alliance challenge

有興趣就search "BIG G"

想知巴打最後有無買到

即離 聽日入

我睇到最後一秒鐘 900零幾人
我 最後

無買到

對唔住咁多位巴打 介唔介意伸多次手
宜家陣容咁樣 打影域仲差咩先上到15層

有咩反派角色好升
目標係想盡快整出奇異果博士同快銀

我都離左 想入

屌你老味玩epic quest手快㩒左落d banner度用撚晒d石
儲左好耐架

八爪 史克奇(要t2) 奧創 同gg啲敵人都係易拎又有用

入左就quote呢個post, 我撳approve

你識簡角練 但角色池未夠廣
建議特殊關刷隻沙人/獵人/水晶 依三隻先
沙人比較推薦因爲佢反派
之後善用角色 例如強角留最後 由廢排起
同埋全裝加15 會易打好多
最後就睇下咩角可以唔洗六星已經可以打一層/首領者 例如奇異博士 /莫度純用普攻可以打毀滅者boas

Boss

內地仔整

估唔到wm竟然係排爆破角既最包尾位置,唔知新制服翻唔翻到身

有無巴打缺傳說縫? 有需要留id我add你

小浩京不是最低了

夾IM打shadowlands出link only
用？不了

Iw制服暫時全部制服都勁左唔少
Part 2應該有去t2既價值

唔知星爵會唔會招技有ds配合呢

新手有四五百體用極用唔完
點樣用好

刷人

點解會用唔完

我幾千體2-3日用完

啲人話作者係搵人陪佢

想當年格林同wm都一二線

大陸仔咪大陸仔
乜撚野內地仔

佢呢個LIST比我感覺係睇輸出

天啟PVP同打盟戰都好難打 有控場免傷呢D 個實用性應該高過CA

新星PVP根本無敵既 仲難打過THANOS

本身想打大陸仔, 點知手快打左內地咪唔改

買唔買張神話制服卷等thor3 skin 特價買埋之後升

終於搞掂左狼人 任

等制服減價買

有咁多自動卷
手動一場場按 要按足幾個鐘

好似就到終點,呢家升緊5星雷射眼

無材料升t2 .............

黑豹件傳說制服有冇話去到幾時冇優惠？

新po lm先

Ironman:唔好影我唔好影我

Allinace Battle 有Clear Ticket
聯盟商店 又有
平時啲登入送又有
之前出個15蚊盒畀唔少
仲有每4個鐘送啲chest 都成日中

Lv 30 新手有冇聯盟收留
同埋想加重課金玩家
想打高LV的次元裂縫

點解我見親Wolverine就收皮 要點破招再生？

im：你俾我抖下啦

又想請教下
而家個制服團購卷買左係直升神話？
如果係 我買黎比Sharon rogers好唔好

買雷3制服先,張卡好勁
我都等緊佢減價買雷3再升

雷3仲勁過新個件？
即係張卷直升上神話？

張卷好似唔係直升,唔係高階卷黎

好彩問清楚 唔係直升對我新手黎講有排
我仲諗緊買唔買黑豹個制服包
12000鑽用到得番5000

寫Mega 就係直升

唔係新個件勁過雷3咩

究竟幾時出更新 好期待會唔會有黑豹個m baku同女將軍 當然唔小得scarlet witch同鍋物先新skin

主要係要雷神3張神卡 所以買埋雷3件野

求Carry

我覺得m baku要出既話應該出左 因為個模一早做左
情況同agents of shield隻raina差唔多

新入坑係咪要課3週年個包

兩件其實差唔多，但雷3 性價比高啲因為可以拎埋張卡

更新左大半個月 日日都有打wbu
今日隻thanos先爆100%潛力 每日加得幾%俾我
其他10隻唔駛1星期就爆晒
一野升隻thanos上70lv 想+25裝 但升得兩件 第3件d新資源唔夠
已經用左成萬反物質 勁晒資源

唔係
新手上路課每日彈出黎，有直六券+鑽石果個pack好似仲好

想問 琴日個團購回贈水晶幾時回贈返

得傳說縫，有需要就留id

Infinity JJ

soryy 未入到
個盟俾人開左佔領

加個脊骨扶助器

Lv 21? Added

Lv 30

BTW InfinityJJ
原來JJ連住左

Added

巴打, 我ID 19God

可唔可以add埋我

啱啱玩咗兩星期,如果買制服 買loki定蜘蛛俠好

LOKI

咁仲會唔會有特價架 如果無就儲多40石即買

有 等佢特價先 會變1050水晶

呢家新手入坑難唔難玩 另外買個新手AC入手玩既話買邊隻英好

Drax the destroyer

嘉魔拿

個盒有呢堆野,影域暫時打到第4,想打埋第5拎生體升邊隻先好?
小美,冰月,舒莉同GG人今個星期都用左了
同埋係咪真係會有6星進階卷(唔係高6),洗唔洗升某D月卡角上左5星先?
同埋你地覺得750鑽個同位素包其實抵唔抵買

雷神果3兄弟算係依家隻GAME三巨頭

可唔可以add埋我
WinRR
中課玩家

終於開左隻藍黑人

點解要負皮我

[生化吉兒mode]有冇係咁射藍色精射到你全身都係

其實幾好笑

好大碌

added

仲有冇位
心有餘而力不足

你留id同lv

隻野唔知要幾多世先升到t2
可能火鳳畫完我都未升到

我留左張直升六星卷 不過唔係高級 我都應該升到明年今日先得

Blue marvel我靠之前6星過埋story拎256個bm升
而家升裝升到20 20 20 19
每日就係靠processor果小小一下一下升
50%都未到

有個問題 岩岩齊左bio出左nova
宜家仲有d卷可以升六星
我俾nova好定留返俾多瑪暮（差五bio)好？

or反物質（-1bio)

多瑪暮係世界王咁練 用唔到直升卷

我家陣20 19 18 18
留番比個仔幫我升埋佢算了

thanks

1/ 黑豹 mantis Thor(with uniform) 係可以單挑sl
2/ Yes, for 5* characters only
3/ Nope

原來開左新po

有t2卷係咪升天使先定2099or 美隊(sharon)

七左 只係去到五星

Btw for新手啲角色要升60lv 係咪有咩關就打曬係咪無死

其實新手想玩係自己課返定直接收返個現成既好 岩岩先知原來隻驚D角係自己買唔洗抽

你鍾意小課都好夠玩
自己慢慢儲角色
Btw, 新手睇一睇第一頁

收acc唔係自己升d人邊好玩
到頭來你都係唔知隻game玩緊咩因為你都冇經歷過d野

70lv, id 心有餘而力不足
缺史詩傳,說裂縫好友洗卡

個團重收唔收人

13層shadowlands , 新紀錄
Songbird同lady sif打shadowlands好廢

我有張t2高階卷..
比blue 新星定反物質人好

加油加油

目前full啦

冇哂6*人lar
等下次

Nova

佢個制服首購折扣其實係咪特定制服先有

T1 Songbird打低層力量亂鬥幾好用

1050水果d掛
你禁入去味有得睇囉

T2....
個罩冇乜用，比3個人圍，好快爆

27層影域用狼叔+快銀都過唔到

$288 ?

呢隻打亂鬥好快死
接力既話1控2都無咩問題
不過輸出低打好耐

SONGBIRD都廢?
單刷要藍色既亂鬥 /1V2
都係控場控到人死喎
一二一二呀 幾時輪到345呀
咁撚樣又開追悼會啦

1 普攻 2普攻
LOOP
唔低喎 我T1都係咁打

有時2完接4-5-1-2-4-5 咁出
根本唔會受傷
前題當然唔係新手無50%冷先啦

15層前都還好
15層打後打勁耐
角色開始多，呢隻都被我打入冷宮

依隻亂鬥單飛玩唔掂 剩係拎黎控場加隻玻璃大砲都唔差啦

一係用黎接23/25/27/29用都夠用

雖然我都無用佢好耐
不過唔廢

一陣再試下先

見到有人全頻話咩500幾蚊有十萬水晶同埋一堆野
真定流

話說del左game4XX日
睇完infinity war無聊開返黎睇下
已經唔係好識點玩

真

如果係咁有d想買

拎500蚊去驗腦好D

睇你今次都係玩一陣

試下pm問有無得送batman同超人

Yes

我隻T1 Luna依家6紅星，有T2卷但係唔夠生體升裝到20lv....有冇Ching有方法教路

問條友果個三周年記念同組合包有咩唔同又答唔到...

This?

課金
完

NO
288係彈出黎既廣告
得彈出黎個時有得買

超級車大炮

唔夠時間打

試下加多個物攻隊長

小弟岩新玩左兩個星期
岩岩試打影域，成功過左頭兩關
之後就無能力再打上去
想問係未應該繼續刷多D 生物驗證招多d 人出黎？係咁升？
我上網睇話最好做一週打到15層
咁係寫即要成45個6星英雄？

用野獸做隊長只扣到1/3血

其實係可以一個英打一關

你快銀特裝 裝咩
我自己單用快銀都夠過

咁應該真係卡片/裝備唔夠力
呢個組合正常可以過到架

quicksilver solo過到架
試下執裝同升技

謝謝巴打
我課左618$個高階包
係咪將nova 裝備升到+5就可以直上t2

同埋我追左第一頁..應該nova 3子最值得用高階t2吧

只要你有果隻英，就可以直接用高階T2券去升，無其他要求

RICH

1星1lv都可以？
唔好怪我問白痴問題
我差少少用左高6高紅再上

Sor 好似係要6*左先可以用
我自膠

Fyi

升星卷、精通卷、T2捲都分兩種:

沒註明高階:使用六星卷角色要先達到五星，六紅精通卷要達到五紅，T2卷要角色六星六紅以及裝備等級+20。

有註明高階:高階升星，高階精通卷不管角色星數精通幾紅，催落去就直接六星六紅啦!
T2高階卷不管裝備有沒有+20，有六星就直接無縫接軌上T2。

Source:

我仲以為咁筍 仲諗住將張高6比blue
Btw 唔該晒巴打

想問混沌代幣同榮譽買咩最好
睇左第一頁無

你無咩買咩 我長期買北歐石 為咗奇異果博士

你缺邊樣就買邊樣

玩左一個月多啲終於去到20層 21開始冇得揀卡住左

諗住玩完x-men個epic quest先

我等緊女超人呀

回歸卷 拎左螳螂女 跳跳下

隔離隻驚都步向緊收皮

打到啦

咁快收皮？出咗唔係好耐

嘩 女超人三次元好j好多

Mff skin同真人都差好遠
你唔要求得咁多
Dc隻驚係跟足漫畫咁畫人

dc百屌成材 我都係去hela女王到算

BLUE MARVEL 6*左, 新星 T-2左, 反物質人都係得6粒生體, 仲洗唔洗好

Dc隻驚 比mff優勝地方只有
戰術 用黎auto過關可以setting 操作
技能編排 auto ai可以設定技能優先次序
裝備 升爆 可轉付加 攻擊 控場 防禦 取向

Btw隻驚每次得三招技落場可以用 五揀三

升月卡角係唔係直接課月卡最好

洗

有下半part制服未

接手14lv(差2％ 15lv) 盟繼續招募新手/回歸，只要求每日參與alliance battle, 盡力合作完成alliance challenge

35lv up而有興趣請search “Big G”

留一個位OK?
而家退盟要1日

大把位

吊你, 隻新星招波動拳咁撚屈

唔知打咩打到舊 超越CTP, 俾邊個用好

加油,升佢先係最痛苦

呢到d師兄教落,升月卡角用6星高階卷升佢上6星,再每日拎生體去升佢+20裝,最後用t2卷升做t2
(有錢又想快既就6星高階卷+t2高階卷)

好撚勁,痴線無敵都打返佢出黎

我應該搞QS先

好明顯係流星拳黎

無敵可以被貫穿，咁仲算唔算係無敵？
Netmarble logic

第一次玩個戰爭世界

新手想問下呢一堆應該點揀

巴打快啲走，你會比人屌，我唔會幫你擋

第一或者第二隻 隨你喜歡
下次記得爬下文先好問

多謝巴打
我俾你屌屎忽

隻驚既迴避率 人唔笑
好心刪左佢

求巴打比d意見，重課左輪，但材料有限缺錢缺符石，手頭上一張直升T2 應該用係邊隻好？定留起解Jean 任？

另外有冇資料show 到解xman任全用石解要用幾多到？

感激

補充返d,想升又好似唔洗話要用到直升卷先，不過唔係差bio 就差符石

仲有依d未用

課長都爬個文先
有呢d 資源比我係新手都唔知點用

直升t2卷通常都係留比終極3子，nova,反物質，藍驚奇呢3隻 因為3隻都剩係可以靠生體生成器去拎到生體，如果你係課長，就開左隻人之後6星高階卷升佢地再比t2高階卷，（藍驚奇打哂主線之後會送6星既比你)

其餘就比月卡角，我見巴打你有冰花雪月，呢隻都值得同t2直升卷

劇情第12章咁難打，用nova 都會死

順便問問 新手 有小美 2099 冰花 另外只係買左隊長Iw制服 如果留t2卷比3子 普通打料升 係咪應該升隊長先

屌你老母情報狗肯出情報未....

你會唔會用t2 直升卷？
除非你諗住用3 張T2直升卷響3 子
如果唔係，d 普通T2 卷可以用響其他角
有排都未駛諗3 子

我目標係三子啊 但係岩岩玩 唔知幾耐先有 所以想問下係未應該比左IW隊長先 咁所有野易打d 行得快d 但係睇d料 好似比月卡角好d 因為隊長bios易打

有課嘅1500石買到T2 隊長，慳好多時間同材料

我都諗緊直唔直接買T2隊長....
對新手黎講好吸引...

T2隊長洗得幾多料呀

唔使用1500晶去T2佢咁浪費

睇完即刻打消左個念頭..哈哈

姐係留比三子 或者 月卡角最抵？ 定係WB

Wb t2要打料先得 好似係

慳返升裝d料，錢，刷bios d體拎去俾其他，新手呢d野都幾重要，錢好撚缺

我都課左直上NOVA T2...而家搞緊隻SNOW同小美上T2..

新手想問 磁力王pack 係咪要買， 買左先過史詩狼人係咪好d.

定係留石買制服好過？

另外想問兩個史詩係咪最終會幫dr. Strange 同狼人變6星？

1.要jean grey一定要買磁力王pack
而jean grey暫時都仲係所有mode既一線角色
但可以過左史詩狼人先買 唔一定要而家買 所有獎勵都可後補

2.係

6600早買早d日日拎20體同材料
有能力建議愈早買 愈好 當你遲買100日
條數都幾襟計

直升T2 係可以留比nova
有3 張咁癲就升埋antiman 同blue marvel
同升唔升ca，我覺得係冇衝突
ca 呢d 玩到冇咩野升先算啦，隊長易farm
1500 晶買制服好過

wb 要靠你打wb 儲素材
課金都升唔到咁多native
想快真係巴哈或第一頁，最慳

thx 補充

感謝！

要點做先會有jean grey, 要再課金？

我記得game入面有寫

嘩， 要全部紅6星
隻野好勁？

圖片模式第三張圖

由舊年出左到依家呢個META仲係最頂端 你話勁唔勁

其實有無話邊d英6*就得，邊d英要6紅埋，睇下個隊長技有無用？

能攻物攻隊長我會優先考慮 解狀態果D會1紅

要升T2果D就冇計啦 一定要6紅

其他有能力6黃過到影域關既 我都唔會紅佢 留返D材料先

arm arm 有人提，唔記得有xmen pack
1500 晶買制服/儲6600 xmen好過

勁到豬閪

唔係六紅，係全部都要T2

不過其實唔算真係太難，重點係你有買6600個磁力王包

有冇人T3咗隊長

見到咁多新手
我講返升美國隊長依個問題

首先 無制服嘅美國隊長係廢
只有新制服先大幅提升輸出
無制服 無輸出

第二 美國隊長Tier list好高
其實美國隊長唔算勁
只係佢係暫時唯一一隻有得升T3
所以先咁高
老手都心水清
遲啲出T3一定勁過美國隊長

所以美國隊長T1 打影域就算
追T3 新手都無咁多資源
建議唔好浪費資源落去

當然如果有愛有錢 咁升邊都無所謂
不過喺Timeline我自己隻Jean 照樣秒T3 美國隊長

如果諗住升一隻過渡角去慢慢起家既,都唔係好建議升隊長,我會簡雷神/多d(講緊都係有制服既情況之下)

係到睇影域攻略
乜t1真係贏到架咩
我次次一開波就T2打

t2高階卷一定係留比3子/用係月卡角身上
隊長果類角都係打生體返黎,所以點計都唔會用t2卷係佢地身上啦

如果你想普通打料升,我會建議雷神先

有冇休閒盟有位收小弟

要睇咩英同打咩關
有部份英操作流暢，T1六紅都夠solo一關
E.g. Kraven the Hunter，用黎打速度有利接力
技有兩招團體CC 同埋滯空，接得順係有得打

前題係卡片唔好太差，至少CDR最好滿36%(入左盟就有50%)

再講一次
劇情1-8章有得刷生體嗰啲角色，即係 美隊, IM, Spidey, 冬兵, 雷神, 黑寡 呢堆
全部上T2既材料都係減半 (包括升裝啲料需求都少勁多)

所以唔洗特別用券去升佢地

我第一頁已經叫人練Dr Octopus 同Ultron
兩隻T1 都輕鬆打低層
美國隊長 Spidy Thor T1都得
基本上卡片洗夠冷卻同忽防
就會發現影域好易過

身邊有fd 課左3月卡 同288 包(好似仲有其他包)
2個月都唔洗已經破30層
只要玩得正確 好快破影域

咁啲T1洗唔洗全部set埋同位素套裝

最慘係我已經唔算係新手
衰在技術差同唔識安排點出角
我用T1好難玩
上次po出黎問過你地都話我夠打，可唔可以幫我排下點出

仲有2星唔知定三星既thanos 無制服可以過到前期既毀滅boss 莫度普攻都食到毀滅 出技可打浩克關

唔洗，我隻獵人都無裝同位都係咁打

30 nova or thanos 雷射輕鬆過
29 jean
25 / 27 藍獸+狼人 or 雷神
其他應該無咩難度

除左課生體卡同新手送既生體
係咪無機會拎到月卡角？唔該

普攻太慢
加埋5技就快好多
行後少少 五技 普攻loop

當然知啦 for未六星既人ma

你有無試過整表去記錄影域既角色出場？
其實每一層影域關卡好多都係五揀三俾你去打
即係只要你確定左你每層有三關打得贏，你就每個禮拜都過到嗰層

上面個表 我之前都有整過

我之前做呢個表就show哂每一層會出現既關卡可能性
藍色左嗰啲格仔就係嗰個禮拜出現既三個choice
角色排序由左起係 隊長 + 兩個隊員，紅字係主力打手

整個表係方便每個禮拜查返之前可以過到既組合
再一路升人一路去完善個表，直到打到30層
依家搞搞下都無再睇個表，因為求其揀啲人都過到

原來咁深奧架
我試下先
同埋啲角色打前幾層如果唔整同位素套裝有冇問題

第一次整表係舊版影域出左個零月時整
當時目標係打去15層

之後轉左做30層影域時又重新做過一個

我自己就T2左嗰啲先整同位

T1六紅係基本，裝備最好上到17+

BTW，依家好似無左World Boss 全Buff

影域需求相對又難返少少

半年到冇玩 覺得個影域難咗好多
不過啲關好似多咗選擇咁 ，揀角又好似易咗

唔要定六紅啦 裝全15 強小小既第一同第四加15已經得

轉左30層之後，關卡隨機性係低左
不過關卡難度係高左既

舉例講，舊影域有一層 可能係有三關接力，一關亂鬥，一關戰場
你可以揀接力關去避左戰場mode
但依家新影域既 4, 9, 19層都係六戰場揀一，變相無得避
同埋依家會將以前比較難玩既關推前，e.g. 浩克亂鬥
所以真係唔同玩法

我無機會試 極限到只用裝15既角色打影域
改版完既影域本身已經第一個禮拜就破到

15lv盟有冇興趣? search "Big G"

只需每日打盟戰(唔一定要clear)，盡力完成alliance challenge就得

我到依家仲咁打緊 反正都穩過三十就廢事諗 不過強角多左真係直推 無咁哂時間

之前會死慳T2過左15層先用

但發覺就算20層開始每層3隻T2，到完塔時仲有十幾廿隻T2剩
所以依家一開波啱就用T2推算，唔想打太耐

新手可唔可以加入？

35lv以上就可以

我未夠， 再升下先

咁如果2隻用新制服比較
應該升ironman 定ca?

新手雙月卡正常要幾耐先夠打QS

Iron Man for sure
e.g. normal world boss 除左thanos 可以唔扣血30秒一隻
配合到既話pvp間中都可以殺到對面jean一次

齊書，25 裝
唔夠料囉

套新制服咁勁
等制服特價買左佢先

其實我覺得佢幾易打
同平時個幾隻一樣

我都等緊雷神再特價，好撚勁

雷神用緊thor3果套
貪佢拎到傳說戰鬥張卡
D卡唔夠勁

有啲人真係兩頁文都唔會爬架喎
冇時間爬足一個post我都明，但前5頁碌一碌都好快姐

其實第一頁啲Q&A 真係整得好精美

辛苦哂 搵我 巴打

咁撚多日
魔方得280個

我得319粒
起碼等多一個月先T3到

係
我都冇心機打咁多野

我諗住儲下料先

始終隊長T3左都只係風光一時

好想扑野呀我........

差一本書 魔方有三百幾粒
裝就1件25同3件24 有撚排搞

仆街netmarble腦生草
本書上限只可以升一隻(10/10
之前鳳凰之翼2000上限又係咁

真係估唔到佢家陣羽毛都唔撚改番個上限

其實本書set上限無所謂
唔同屬用唔同書
T3材料有排儲先升到一隻

3 樣都唔夠，魔方最絕望
已經覺得無得急，慢慢farm

幾時先更新
想知war machine同mk43翻唔翻到新阿

SL 有豪華陣容就拿拿聲打左佢算
唔夠人果陣已經打到燥，唔好再作賤自己

但啲毛其實我成日都爆，都無乜角色要毛

裝備強化係唔係一下一下強化會好啲
定其實冇分别

果時諗住一野推上六星
就係因為set佐上限無得咁做

無乜別，要爆擊中間都會爆

岩岩搞掂狼人epic
依家博士同快銀都係去到4星2紅
應該搞埋博士epic 定快銀先好

你養曬博士嘅小夥伴未？
未就練Qs先

差薩旦娜同克莉 呢兩隻都係要之後黑暗次元先刷到？

係 如果唔課/無升階券嘅話應該有排刷
你都係練QS先啦

幾時出WM SKIN呀
等緊佢狂射炮呀,實睇得好爽

課金整隻奇異博士係咪好痴線

唔夠我課金買隻EMMA FROST痴線

屌你真係買哂所有女角架wor

唔值囉
DS依家都係PVP ban左Jean時先有機會出場

EMMA FROST對腳咁淫我諗唔到點解唔買
利申我無買ADAM

新手老手超級課長必課
課港幣$1576有
1億金幣
21450水晶
T2 selector
500 粒bio selector
高階6
高階mastery

講真 有錢真係好抵玩

我都係唔買bp extreme, 買emma
一如以往，升完唔用

我新手開帳 3星至6星抽到5星ironman開唔開好

emma / adam warlock其實值唔值得買
對隻adam有d興

老手冇乜用啦
不過真係好抵，仆街nm

係邊到搵到個團購

Adam warlock打佔領幾強
Emma就麻麻

乜柒都開啦
又唔係要刷首抽 新手建議個堆又有得打同送

依隻唔係抽蛋game(暫時係 )
開咩都照玩
最緊要睇哂第一頁學點玩
同追post學吓新手點玩

如果可以夾埋個788x2黎玩係非常抵屌
不過叻媽寶一定唔比咁玩，佢出得呢個即係3週年包已經得返最後5個鐘

老手課長升咗一堆70lv 應該破左1半身家
所以肯定課長會課
隻game金幣仲稀有過生體

完咗好耐啦啵
如果講團購平時商店有時會有

呢隻game無首抽，點開都得

最緊要睇第一頁！

屌你月中邊有錢課

不過如果上面個plan適用於Shield lv growth pack既話對於我呢D冇課過呢pack既就變到呢個pack好抵課

錢我仲有2億5
反而無咁多BAM同BIO 升70Lv

成個pack得水晶吸引
不過1500課其它應該會有更多晶

d金幣燒得勁快
2星期前玩番果陣手上有1億2，家陣已經得番千幾萬

1500蚊課平時果隻788都係2萬2水晶
好似差不多

又唔可以咁講既，老手果班d野一早升好晒，每日打晒組隊，打下侵略，每日咁打儲下儲下d錢係有好多，反而bam 今次真係用好多，三萬幾粒一舖清袋（仲有gg, back widow, groot未升70）

你要追角色就一定燒得快

我之前 T2 selector已經要逼住用黎T2啲二線角

解潛力又要BAM，升裝又要BAM

多瑪暮4星夠唔夠打一場影域
諗緊升隻暗夜無星上6星好定升隻多瑪暮上4星好 唔夠bio升晒2隻

冇adam, tl 好似勁
blast 太多op, emma 都係得個擺字，多佢一個唔多

emma手控勁
可以秒jean

啲資源唔好調黎調去
集中升左一隻先

不過多瑪印象中係雙倍料既英黎

未出Jean之前，屈PVP屈到喊

所以我都係慢慢升d人上70 冇咁多bios...救命

依家我打TL用舊制服Thanos俾新制服狂屈

試下升上70Lv有無轉機先

練定SW 等下套制服

QS who cares?

無jean/nova打新制thanos煩到仆街

一億都係一陣間就冇晒喇
不過課長買定等新角/制服/19pack 就真既

屌再睇多次原來唔係crystal rebate event黎
慳返

最慘係新制招殞石個無敵耐到痴根

我手動打佢差唔多長時間無敵咁濟

呢個唔使課啦
得一億

其實我升晒堆bug角 去到宜家無乜動力升呢d

活動1：全部制服打折販售活動

活動期間：5/14 23:00 ~ 5/21 22:59 (台灣時間）
活動內容：活動期間全部制服6折販售！

遊戲內原價為1250水晶的全部制服→活動價750水晶
遊戲內原價為1750水晶的全部制服→活動價1050水晶
遊戲內原價為2500水晶的全部制服→活動價1500水晶

=============================================

今晚又有全制服特價，未買既就好好考慮下買咩

其實奧丁同多瑪暮點玩？
有晒2隻6紅星但係打唔到我想要嘅力量
早知升thanos sw先

我仲有6億同4萬BAM
不過BAM真係消得好快
原本都有6萬粒
影域之後都係打BAM算

講PVP既話:
奧丁 - 主屈隊長技解狀態，但依家個meta多數都係鬥傷害高秒人，所以廢左
多瑪 - 以前玩磨血就屈，同樣依家玩爆發傷害，佢都收埋皮

影域揀BAM會好過彩石咩？我見粒數相差無WB咁遠

依兩隻原生都係等制服返身

終於等到啦
我要買好多件濕鳩制服黎升D有用既制服

我shadowland一定打BAM

唔洗卦？
你買哂IW啲新制服啦？

現在BAM需求多過CNS
我反正仲有16k粒CNS
我要BAM 升多幾隻25裝好過

今次貨咩抵？同埋制服神話劵係咪買返黎乜都唔洗搞一野就升到最高？咁我升thanos件iw uniform咪好抵？

咁你有成16k又未免多得濟啊

我d CNS之前用黎升下black order, Adam 都用鬼哂
頭先解潛都用CNS黎解諗住慳返少少BAM

要高階神話券先可以一野升到最高

但留意返某d角色, e.g. Thanos 係用唔到券

主要果d我都買左
我想升狼叔 Doctor strange果幾件...未升過

睇你升黎打咩mode，呢兩隻依家都算少用

如果E家新玩 有沒話一開始選邊幾隻最好？ 我開頭想選MK43 但見人講好似改弱左

睇第一頁

聽講小浩克升爆最勁

唔撚係下星期先更新下化

11點會發出黑色新手警告信號

預料嚟緊一星期有大量新手問買邊套制服

我盡量打篇大方向

之後叫人追post算

笑左 辛苦了巴打

網傳六月頭出第二波制服，六月尾出蟻仔2更新

然後都有人會再問

齊25裝，差5本書，唔夠料

咁遲

買左iw但又想要雷3張卡

Deadpool又上 睇黎都係冇乜機會有野出

Why not both

今晚再買

雷3張卡好用啊

無deadpool

無碗咁耐好多制服未追返，好似血石/猛毒/hulk都要買？

無玩

屌你

但剩係加能攻，如果多物攻角會唔會好唔抵

物攻用黑豹果張

齋神話唔洗啊

改左唔洗要有制服先可以升階好耐啦

隻game屈機既角係能攻多過物攻

不過話樓上話齋，可以用黑豹嗰張
但我無晶買

我用緊黑豹果張，不過都會儲埋雷神果張，拎個加成

唔怪得果幾隻6星送到7月啦 原來咁遲先出

我都諗緊換唔換黑豹嗰張落卡組，但依家都好似7788

要up d 制服唔係要你有某一件先可以升咩
唔係好明你最後果句

最賤係拆卡又要石，唔拆又好肉赤

拆兩次卡夠買一件制服

等機率提升抽佢返黎算啦
上次十抽中左2張雷神
用過iw雷神返唔到轉頭

沒那種命

改左好耐啦

依家升制服係要 生體/BAM + 北歐石 + 制服升級箱

其它制服係 加特殊屬性

唔洗，任升，只係有果d指定既制服就會比多項能力值你

呀屌原來改左
為果項additional屬性買果件垃圾好似唔多值咁
屌呀好彩係減價前問左聲先 留左好多水晶準備all in垃圾制服黎升野

所以頭先就奇怪點解你話買啲垃圾制服

以為你要玩到某啲角色去到極限數值

15lv盟繼續招募新手/回歸玩家(req. 35lv up)
只需每日參與盟戰，盡力完成alliance challenge

有興趣請search "Big G"
已經有幾位巴打入左會

玩番冇耐真係唔知
仲記得一開始已經想升Doctor Strange件衫點知第1級就要She-Hulk件垃圾衫....升唔撚到成世卡撚住係一般個level到

She-Hulk個件都唔垃圾丫 隊長技係最top用實用個堆黎 不過都唔算係必需既

咁我想問埋課生體同IRONMAN月費箱,仲有咩係會課埋

好想買左小美件衫去

等11點啦

好彩巴打提一提

目前WB每日都可以打曬一般難度嗰五場
但係影域就卡咗係第五層上唔到去,係咪正常?

11點update?

北韓佬

6660 Magneto....
定買制服
又黎1516

我已經課左兩個 巴打 唔好諗吧

教我課金 買邊隻...

冇課

想問而家課金係咪都係android平d ?

呢舊野洗唔洗洗屬？

睇過好似得shield lv. growth個包分別最大
$288 Vs $318

三周年用an課平100

點解我部An機睇係$788既
關唔關我用埋iPad玩事

要

要，可以洗到200增傷

我就係借人地部android睇，好似生體月卡平8蚊同shield lv包平30蚊，其他貴包都係同價

今次想買 舒利 雷神(3或iw 未決定) gg俠 小美 hulk

但冇石

Hulkling萬歲

課3年包

搭單問呢粒岩邊個用？

即係3週年$688
如果688我可能課左

狼人X23 雞保 快銀 鳳凰呢D

Thx

X23要itgb 唔係好快知咩事

我個an戶口係美國 99.99usd

新手想問下應該襯一間制服6折買左先定繼續儲xmen dx

都平過788先啦
我兩部機睇成8舊水真係落唔到手

張卡收1：8

新手 老手 回歸老手 買制服須知
最重要記住追Post
有人答咗 你又問 真係好on9
記住追Post

其實每個人都唔同
有人大課 有人小課
有人休閒玩家 有人長期忠實玩家
有人好多水晶 有人冇水晶
所以無一套必買制服方案 你睇返自己要咩角色先最重要
缺反派就買反派 缺女性角色就買女性角色
未有6星就算買咗都冇用
1個月1次制服優惠
買1套你急需先

1. 雷神買邊套

雷神3 為咗P卡
無限之戰 為咗輸出

單比制服 無限之戰贏9條街 輸出驚人

不過P卡可以提升整體實力 長遠需要依張P卡
建議無課買雷神3攞P卡
無課攞P卡係零 所以唯有買雷神3攞P卡
就算有課 10萬水晶都可以唔出P卡

有課就睇係要咩
而且升雷神3做神話都唔易
計好條數再決定

有錢2套都買

2. 多套制服

同一角色 有幾套制服
買邊套制服好?
有新買新

不過有例外
以下幾套都係較差 唔好買
1. Cyclops - Marvel Now
2. Wolverine- ANAD
3. Thor (睇上面)

點睇新?
入去其中一套制服
有得揀左右唔同制服
最右嘅就係最新

3. 新手制服

暫時必買一定係winter soldier
a) Winter Soldier 無限之戰

其他唔錯制服
a) IronFist Marvel Iron Fist
b) Hulk 雷神3
c) Ironman 無限之戰
d) Captain America 無限之戰
e) Hela
f) Satana

建議了解自己角色池先好揀制服

以下角色冇制服都勁 有就更強
問自己需唔需要更強角色 定夠用就算
a) Sharon Roger
b) Shuri (打WBU 就一定要)

4. 唔好買邊套制服

以下幾套就有新制服 唔好買
antman
wasp
Giantman
rocket raccon
warmachine
Starlord
Hulkbuster MK43

以下幾套垃圾
serect war venom
Baron Mordo
Doctor Octopus

以下角色都係垃圾 買咩都冇用
Dethlok
Blade
Black Cat
Redskull
daredevil
green gobalin
garmora
MODOK
malekith
mockingbird
Kingpin
Nebula
Wong
Squirrel Girl
Crossbone
Lash

5.老手必買

a) Shehulk 打WBU
b) Shuri 打WBU
c) Inferno 打Ebony WBU (可能係 投資有風險)

6. Avenger 無限之戰

a) Winter Soldier 必買
b) Black Order 如果兩隻冇練唔使買
c) Spiderman vs Ironman vs Captain 買邊套?
睇你影域缺咩屬 就買咩

唔追POST就等畀人屌

想問呢個其實抵唔抵 同 計唔計VIP架

唔好意思
想問點解WS 制服係必買？

有無人解答貴個d pack 我開an機見一樣價錢？

唔錯係咪數漏左Infinity War隻Spidey
勁到抽筋，PVP有時都全靠佢
成日撞到有人唔裝web resist, 網到完場

聽前幾頁既巴打講整個List,
但係自己未開始打,參考咗巴哈睇下可以用咩過
但係都有10層冇角色,highlight咗邊啲冇

剩番呢啲有冇邊隻打到一層?
邊啲可以留比後面嗰幾層冇角既打?

Web resist
成日比人屈

想問下loki 女人定雷神3好？

Hela制服....有同冇分別大唔大？

暫定會買IM

3 拎p卡 好似

女皇 Catherine Élise Blanchett 你竟然唔買？
有精靈加成

無視網攻擊
撞正對手3隻都唔裝又捱到頭幾秒CD就網到完場
尋日打隻無視物理攻擊狼人網足佢4分鐘，最後贏左

loki都有咩

War World....打wolverine. , 打極都打唔死佢
不停回血

[url]

[/url]

要問制服覆依到
唔好Quote 金剛棒

有制服都上唔到一線
打影域20層樓下無問題
升到神話會送Ctp特裝

冇制服T1好廢

loki 女人同雷神3 如何選擇？

我打到12咋

為女皇 必買

有
所有攻
冷卻
忽防

我打到3咋
女皇表示你唔買佢 搵人斬你頭

噢 忽

要用energy attack先破到
World war未見過，不過PVP打法係用蜘珠仔網再轉Iron man撞佢同射佢
前提係要捱得過幾秒CD, 我係失敗左既

雷神3

十一點！ 即買制服！

屌佢，臨出第2波之前出減價，媽 我d石呀

講多一次

買制服睇依到 唔追post等畀人屌

八千石已沒 準備課多兩次三週年

5000石,準備今次買3件skin,剩返d石應該夠買第2波更新1件skin,忍唔住先再課金

巴打好用心
有冇機會可以教下ctp邊款適合邊隻

又一個唔睇post 我返去訓先

新手制服建議買埋ANTI VENOM 隻野由垃圾變一線 又可以用黎打WBU無星

打影域蜘蛛同鷹眼果兩關都岩用

中文 係唔係反猛毒？

係呀 白色果隻

屌制服又有減價
但要忍手儲石買磁力王
屌屌屌

已買 ,岩岩跟住個rank表去執返邊d有用角色既制服去買,已經買左5件
好彩好多都只係750石,跟住買完先發覺xmen果堆隻隻都要買,暫時都係當睇佢唔到算

狼人買邊件

血石有secret war果件仲洗唔洗買monster ?

要就藍色

Monster好似係勁過sw

monster unleashed果件先勁

差遠唔遠 ？石有限，暫時買左藍狼人/猛毒/雷3

買WS 定CA 好
CA已有普通skin
定係留返下次

請爬文

岩岩先發現買埋雷3我全部雷神制服買齊曬

雖然我都係新手 但你幫唔落 人地講左十萬次 先爬文

我有睇呀，不過都係唔明WS 點解排咁高
我見個表 速度型佢又係頂層

好似加左D重課
次元裂痕 11點到而加已經 5個 vip 15up

點解打親時間線一開場都扣撚哂d cd

I have hulk

答埋最後一次 因為呢件制服又係由垃圾變一線 招5技超高傷 可以打PVP/影域秒人

仲有無敵 滯空技 生存率大增

等sw lor

下下0cd
無人輸啦

有冇買博士 我覺得博士有制服同冇制服分別都幾大

頭先爬左陣文,佢勁既原因係唔係5技4技可以屌打手套thanos?

跟住呢家搵緊反猛毒件制服究竟勁係邊,雖然我知會瘋狂回血,但想知重有冇其他特點

唔洗明 邊隻勁就買 買咗自己用知咩料
我唔知頭唔知路 新手一個 我跟住第一頁有個表
我一線角色可練既練哂 買哂制服
二線宜家開始搞 我都乜都唔識 終止我見到邊隻係一線係勁既就練咗先
終止就係跟住第一頁角色個個表 上至下練 個到有埋用咩制服

我係咁樣玩 影域先第十層
宜家升反派角色

I know that feel bro

遠架

無野,睇完youtube d人用反猛毒打影域就知咩事

隻野我無用好耐
剩係記得 又無敵 接得好又無限滯空咁

白色果件剩係回血 配件修復 無敵 就一層影域

人地一開場就有得開技我冇得開點打

4千鑽 儲黎買磁力王定買skin好

人人都係咁
對面ai=神
自己auto=屎

一隻要高階T2卷
一隻無課都買到制服

P.S. Jean Grey最多打到100萬左右

自己睇制服技能都知咩事
其實追post 都講咗好多次點解咁勁
再唔係上youtube 一睇都知咩事

新手場場都要俾咩蜘蛛俠仲有鳳凰女屈機真係想喊

人人都新手過架喎
就算老屎忽都未必會場場贏啦

機師+機體=神

我就係唔明點解新手會場場排d老屎忽打

dllm 即刻升隻ws

好想課無限之戰成長包 t2選擇卷
但好貴 前前後後一玩已經vip7 成二千幾蚊啦

318 制服劵抵唔抵

而家既新手味算好
開場送咁多勁野 又快6星6紅 又t2
以前我地玩遲左 已經係用三星vs6星 時間線
邊有話幾日就幾隻六星

升唔哂

上個月有
1000水 高t高六高神卷
398

出制服優惠又引鳩我幾十幾十咁課

因為我有件 傳說制服
升左好耐都唔到神話
證明都唔係易事

對Xmen無咩愛
All in哂制服
Fk the Jean

其實打咁高有咩用 係唔係會有特殊獎勵? 定只係d分數係拎黎做一個參考既標準?

一萬水晶 秒咗 得返4000 留比下次
買咗幾件制服 但隻角色一星照買住先

好唔抵喎
到時一個改版被遺忘就

一個改版
舊野=垃圾

以前D黑蜘蛛，女隊長
我唔會再中伏

好記得2017年頭左右練失格索爾同WWHULK
同時練上去傳說100%
練左好耐下
然後我預雷神3上映之後會出勁既新skin
就卡左係度
然後有次手殘睇緊hulk d stat 又儲曬料係度
錯手升左上神話

後悔到依家

新星一定要逐個生體換返黎？t1已經好撚勁

高階6星卷畀2099 點知畀咗黑人spidy
依個反而聽得多

如果ws冇T2係咪可以唔洗買個skin

照買 T1已經夠打BOSS有突

之前Bucky一早升左6星 前幾日派個隻Bucky就變左比256生體我 而家升Bucky做T2真係唔難

新手最岩買IM WS 雷神 女美 LOKI
之後鳩配幾隻6星打世王,已經夠5場

咁就仆街啦 不過我係買咗鐵拳俠 地獄火 應該無事掛 兩隻都未升過 諗住買定 有折 之後先升

我驚到我升完又改返廢

隻game點會改廢 只會繼續出更勁既等人買

真係會忍唔撚住課金
已經課咗月卡

終於買到罰叔套衫 輸出好堅但仍然都係好紙板，好撚易死

呢隻驚食相核突 但又真係好易落搭個到慘

除非有愛，唔係依家呢個META唔會買佢先

搵我 巴打講既一堆垃圾uniform我都有買

Red Skull, green goblin, Doctor Octopus, mockingbird, Kingpin, Deathlok
呢啲真係時代既眼淚

IM買完skin 好勁，我用T2海拉做隊長, T2 IM已經打到一般㓕霸

咁q抵

我都係,依家係D卡片廢
所以買左雷3,雷神同LOKI慢慢升,拎2張P卡

我
冇追post冇追巴哈
t2揀左佢
諗住買制服增強下佢

I know that feel

其實呢隻都可以打到一2x層影域既 "鷹眼" 關卡
不過近戰英依家有好幾隻都幾強，未必排得到用佢啫

巴打你仲壯烈過我

新果個咩制服包係咪可以直升上神話
如果係抵唔抵買

隊長 IM 雷神共4件 GG 5件

以前玩fb個隻marvel game
鐵拳俠好勁，攻高又有補血技
所以錯覺以為e到都係

屌禁錯左張高六比經期隊長

咁大獲

一件制服都未有情況下應該買thor iw3定sharon roger好？

岩岩打完13-8
有藍驚奇了

我前2日直升t2卷都差d比錯佢 佢同sharon rogers個樣件衫隻色太似

啱啱買左iw ws黎過12.8
技全1lv 裝全15 53lv t1 6紅都過到
唔錯唔錯

開始卡關 但唔想用勁野住
見人話用血石 點打
打入場模式有冇咩秘訣

你蝕底了

課長級玩法，點夠你黎

屌 應該要講多 256生體

唔洗問,新手一定係IW 果幾件
易升T2,又一線,快D入手

你隻血石升到邊？要有制服先有得打
因為制服S5有無敵

monster unleash件制服就 5 > 3 > 1 > (2) > 4 咁樣循環
出哂一招先按下一招，做到無縫無敵

仲差呢一件死人裝咁耐未20到

搵我巴應該要嘔血了

我唔算課得勁
盟入面有個台仔買哂全部制服升埋神話

有制服 問題係1分鐘打唔死美隊

希望出新章會有得打佢生體

仲掙扎緊買雷3定IW...

咁你可以放棄呢個念頭
Blue Marvel 應該同另外兩子埋葬咗喺Lab入面

你搏佢再賣過生體包仲好過

無課既緊係IW
想追張P卡就等下次特價,我都等左今次先買埋雷3

搭多兩隻豬骨落去打

你本身影域最遠去到邊層？

有課 但新手 諗緊買唔買雷3 再課埋高階制服一野升上去

我已經買左蜘蛛俠同ws

我覺得無課先應該買雷3

IW嗰件係大力，但其實唔係勁雷3嗰件太多
無制服既雷神係廢，雷3係一線尾，IW係一線中

最遠係以前啱啱出既15層
變咗之後就冇打

搭多其他兩隻好快比人秒
都係冇乜用

你地講到ws咁勁，就黎認唔到手破戒唔直儲6600

藍經期係咪冇其他兩傻咁好用
我覺得新星同牛角比已經係兩個層次

巴哈見琴好似幾有用，不過我得粒激動ctp,其他其實點先有 ？

諗到好頭痛 想一野買雷3 課埋318$包直上神話...

咁你要開始取捨
我覺得影域要分幾個phase

1. 15層係基本
大部份人都應該拎夠225生體擴張自己角色池 或者 當肥料

2. 25層可以話算畢業
因為爆到25層有5星卡，卡組勁 = 全部角色勁

3. 30層剛好過
26-30層既獎勵其實好後期向，對中新手無乜用
當係挑戰自己玩玩無妨，但差唔多每層都要用Native T2先夠輸出

4. 30層任過，可自選獎勵
大部份層都有三選一獎勵，有啲層數係 BAM錢CNS 三選一
當玩到呢個Phase時就可以自由選需要既材料，大大提升進度

Jean 好似仍然係全game最勁既英

點好呀，買ws定繼續蓄6600好

繼續洗佢全攻係咪好不智 ？

唔會啊

個318$高制服卷唔知抵唔抵

最右個張loki點先有

課金都要Unlock

雷神3 Loki 制服升到神話

有冇人可以答到我

無話抵唔抵，有需要衝就買

咁係咪可以直升到

可以直升
3200鑽+高等制服卷算抵

張券有寫高階就直升
下次自己識睇

除左Black Order ,奇異博士,狼人外都可以直升神話

新po留名

終於過到影域30層，好想升gg上神話

Why Not?

點可以有效咁升角色lv
用過關卷冇經驗

掛機

你洗幾耐先洗到
我家陣果陣淨係洗到第1項暴擊率第3項所有攻擊都照用
第2項係狀態異常下降

有冇推介掛邊關？

我次元同特關都會掛

好心nm 改下個ctp特裝 難中到死

影域唔知第十幾層
我用呢隻3星不肖子招波磨足2分鐘搞掂

去聯盟買booster
打特關 故事8-10 etc

玩左咁耐只有升制服得返嘅ctp

中過4個藍色ctp
但boost point 個隻綠色就一個都冇

仲有energy ctp洗左十幾廿次都未試過有160以上增傷

海拉有制服同冇制服大唔大分別

我已經忍唔住買左ws

新接力包超抵買 新手買完有排用

同問
試完技覺得係多左滯空時間，生存力強左
但係值唔值得買？

有冇人課新包 好撚多錢好吸引

諗緊買唔買雷3制服...再課個高等制服直上

新手求指教...
有張六星英雄卷未用，請問用黎換隻咩英好？

小浩克

上面有人答左

我知呀 我掙扎緊咋

開世界boss 係咁彈個218$ t2高階卷好吸引
隻game成日引人課金

狼人制服大唔大分別?

比多D掙扎我....

新手想入坑，想買個acc追，邊度入手好？

買左個爆機ACCOUNT, 你就唔會想玩
其實隻GAME都係玩育成, 無乜內容

Good!
Thank you Ching.
已換小浩克

點解咁好笑

我屌 恭喜巴打

唔駛客氣
記住T2埋佢

好賤呀.JPG

加油好笑巴

好彩冇換到
都估到有伏......

巴打識貨喎

WS 用T2卷好定用物料升好
得番兩張T2 卷

Ws係咪好好用？我買左 不過仲未6星

WS生體升T2只用一半材料
留返張劵俾其他英

前排悶up終於升左神角

Groot黎講baby groot定iw suit會好啲？

Baby Groot回血技好用啲
IW高攻啲

1同3要得抽先有
2同4隱藏卷都有
5要可以傳說
最尾要熱血點

勁左少少 頂盡係3線角色
主要買黎升爆有ctp

其實洗到所攻+另外兩項唔係抗性都已經可以用

不過當時預左P卡裝左唔拆，所以儘量洗好先裝

想買黑寡婦同雷神衫

買 雷神買哂兩件

我有爆機account，you want?

幾錢

又唔好咁盡
如果真係有dp 又唔升咩

一樣但冇你咁癲走去legendary
但uw thor 真係屌出黎，相對都係唔勁
wwh sosad

有無人有買Michael b個skin 好唔好用

2線角色 可有可無
黑豹pack + 6星高階制服 先有粒ctp 唔算抵

玩post 圖
我兩件daisy, 都ok 岸鳩架

哦 因為我偷佢反派 本身都夠角打
咁我照留空skin算

Thank you 巴打

好撚癲，強逼症

計埋課金成本同埋之前一堆限時角色
我預3k啦

3000

直頭頂爛市價錢
啲人閒閒地都課兩包三周年

月尾更新

咁下次小更新就6月中

之後六月尾ANT MAN

2500晶

垃撚圾
好心月中出更新隔一隔啦
又下星期 剩係出skin
Deadpool又唔出

Deadpool點會出到呀哥 諗下都知啦
咁快出曬d好野 佢仲有得玩既?

屌你，買完係咁奶呀奶呀奶個mon奶到成個mon都口水跟住拎兩部電話夾住條ner打丁係咁捽係咁捽然後一野射哂落電話用愛的精液黎浸淫部開住制服畫面既電話

即管睇下rocket係咪夠膽死同一件衫出兩次

留定精射到sw一面都係

Iw 博士會唔會出新制服

我PC 開noxplayer打story, 唔想長用電話或者pad
本身長期用卷，但升制服真係冇計

新手問紅女巫要打咩關先拎到？

新手課3萬都追唔到呢個進度,但買個爆機AC返嚟,又好似無意義
巴打你自己諗,唔享受過程,其實係好撚抵屌

自己喺 "團隊" 度入去搵紅女巫睇咪知囉

3萬我放丫

咪爭生意

我放2萬5
全六星 101隻T2 仲有9張T2劵未用

全部IW skin
J死人咩

Cls 巴打條j等等下都就一個月

情報狗終於做嘢

最快都下星期

無sw表示出咗照買 用石解佢出黎1星照j

反物質人差1粒生體死唔撚出

用1400石解左

睇嚟打上去都要靠T3
課長已經打到Phase 29
我仲hea緊Phase19

咪搶生意

Same 每日快銀19

你多制服過我
我105件

sw is cuming

World boss 個level 有咩用？

T2揀左skurge,想問係咪升3同5技就得？

痴線 招T3技打成兩行血

我最尾換左Captain Marvel....
Good choice?

我用水晶買你個account得唔得？

Phase18都過唔到 d卡加太少物攻
洗左十萬九千次d P卡都係垃圾屬

Captain Marvel俾到盡二線角
要等出年電影制服先有得返身

可以安全過一層影域 但好低攻

低攻到仆街 打勁耐 制服

琴晚一野買左小美件制服

算啦 對於一個伸手黨黎講 揀得唔錯架啦

我仲係14 無ctp 無物攻卡

招6技好變態

其實Dr. Strange個epic quest每日次數得三次會唔會太少
狼人quest都有十次機會拎bio啦，DS果個仲要唔係場場出

以前好似唔係 係後尾佢改左

狼人係咪本身都唔太高攻?
覺得好似打野唔係幾痛

咁真係又要屌叻媽寶個老母
迫我用佢送D selector換DS D濕鳩角色

三場 每場3-4個仲想點
定你想比夠你10場 每場未必出一個好？

唔知道kill apps 大法仲得唔得？

邊有3-4個
尋晚3場得3粒first clear reward，即係實際一粒都冇撚出過

猛毒白色果件制服買唔買得過?

我今晚再睇下，未解到ancient one

買得過

唔買就底層角色 買左就上二線 打影域可食一層
不過新手應該唔駛考慮依件先

好，但見750水晶，咁我買左先

唔好見750水晶以為抵左
以前出制服件件都750 (1250原價)

依家先咁PK出哂做1050制服 (1750)

加價係貴左但家下Ｄ制服值過以前
以前d制服主要改下個樣加下d值就算，大部份隻英能力增幅唔多
家下1050制服就幫隻英返身，尾英變返一線

想問有無休閒盟仲收人
重玩新開ac 玩左2星期到

主要係改技先值個價

我都想知， 岩岩玩緊3日

屌那星屌那星屌爆個那那星

唔知女巫賣幾多鑽
想買件無星制服是否不智

淨係拎黎J成年都抵

原價2500 走唔甩
無星有練上去就買

黑豹電影包抵唔抵買

叻媽脾性新制服都會特價引人買

暫時最貴制服都係Thanos要2500 (特價1500)
所以留多過呢個數既水晶比較穩陣
不過唔排除佢癲起上黎學黑豹咁出制服 送卡送CTP都唔定

15lv休閒盟岩唔岩
35LV以上，每日打盟戰(唔一定要clear), 盡力完成alliance challenge就得
有興趣search "Big G"

缺反派人物，farm 緊章魚博士，奧創同毒蛛俠，想問章魚博士值唔值得去買衫?

iw更新已經買咗5件 得番1900鑽
算 諗諗下都係等女巫

唔好買
買左佢會變左hero架
利申買左好後悔

下, 好耐之前買左
果陣又吹到好撚勁.....

送 講得咁好聽其實咪又係買
仲要扮特價

都抵 有水晶回 有P卡 有神話制服
最緊要係件制服令到隻黑豹變到一線角

如果好似黑豹咁出真係痴撚線

如果你同d變態爆破角比都係既
但近戰角黎講 已經係最top入面

其實要出pack應該係thanos出
唔會係sw掛
除非佢送Avengers2 QS制服

係咁ga啦

但慘得過大家又係心甘命抵俾錢

我前面講咗抵唔抵買
其實睇你點玩同玩到邊

黑豹制服輸出一流 仲有張T2卷
破完關仲有 3張6星卡
係抵玩

問題3300可以換另外3套制服
你本身黑豹練成點?
會唔會有另外3隻練好咗又需要制服?
係重課同輕課都唔同?
有冇急需要黑豹P卡?
會唔會本身已經太多勁Combat Type角色?
如果本身缺Combat hero 都值得買

其實真係好睇你點玩
唔係我話抵 你就9衝去買
因為好制服都唔少
問下自己想強化邊類角色先

當然中課重課 黑豹都好值得買

特殊技能
"面對奧創迴避率-150%, 所有防禦 -300%"

冇練過黑豹，但遲d t2可能會選黑豹
同埋我好小combat英，所以諗住玩下黑豹

咁又真 就算出pack賣3300都係照買

咁升左先買都未遲，佢個價唔係限時

黑豹打傳說戰鬥已經送六星

新手表示好缺北歐符石
請問可以點刷係最快?

世界王侵略

終於升到隻QS 6星 勁燒錢
明明夠材料升但就係唔夠錢，要攤開慢慢升

想問呢套即係邊套? 斷手個套定係黃色個套?

黃衫

恭喜你 仲有cable 女巫 天啟等緊你

見到都唔開胃

T2角色選擇卷可以揀既角色係咪同揀普通生體既選擇一樣？

其實你可以自己㩒入去睇有乜揀

我未買呀

咁你想揀咩角

打唔贏

有其他兩位玩家打 組隊遊戲隔離個個

唔關係咪ancient one事
佢個個角色都係一樣
平均每日出其中一個角色9至11粒bio出黎
再加上點會打三場都有first clear reward
你明唔明咩叫first

有張t2 升邊隻好（得舒莉t2左）
同夠錢買多件制服 買邊個好

定係佢唔係打最高級個個

原來係咁
我尋晚先開始解隻Wong, 打頭三關，唔怪得知冇野出

天啟5星進6星一野燒左一千萬

我錯
咁你應該淨打60好過攞咩first clear reward
肯定多過3

打#6 3次最小都出十粒

呢d燒得值既

Drax & Drax’s uniform

Refer to page 1, for your own good

其實就想揀反派。。但係月卡角又應該無得揀 普通果d又想慢慢farm...

魔多客 仲可以2選1揀 蜘蛛制服定Ca制服

t2小美 買埋制服 蜘蛛仔T2料有半價

四隻之中最勁係QS

T2 Hulkling

劇情farm咪奧創同八爪魚博士 特任咪沙人 裂縫咪黃衫俠

依四隻就差八爪魚博士了 但唔想專登用t2角色卷揀佢

咁咪慳番好過啦 你自己都識講月卡無得揀
巴打介紹升既反派新手角你又咗

唯有慳返

會變英雄，咁就唔買啦

扮gg，不過無制空停留

無記錯出八爪博時果陣
spidy仲係得黑色果件
然後突然出呢件型到出汁
好多都唔係為左勁，而係個樣

係囉，睇過綠魔又係搞到怪怪，有初無端端毒撚變火撚

課完有錢 但係冇暗物質升QS 5星完企左係度

嗰陣佢放啲機械蜘蛛出黎炸人好痛ga

加上嗰時Web resist唔流行，用網好屈既

呢件閪衫我都有

求好友 dukerayp
每晚十一點準時放point

已加 Astray Red

Wong打左好耐都未夠升到四星

課三週年定係成長包好

而家用晒selector搞算，反正都冇咩野好揀，不如快手整隻博士出黎好過

買左點知極限mode好難打

屌那星頭先我開左infinity war個極限mode點知仲難打 哂鳩左2500

想課又唔知課咩包好

新出成長包囉都幾抵課
1500蚊拎N咁多樣野

but 我最七係升左隻新星到五星
果隻反物質又未出到

頭先先睇到小浩克有男朋友

小浩克有男朋友

wow晒

小浩克係gay架
條仔係scarlet witch 個仔

套用台仔嘅說話
“唯一可以幹爆巫術嘅角色”

又話buff Hyperion

影都唔見

升衫係唔係先係呢隻驚最煩地方

係咪用t2券上t2好過儲材料升
手頭得4張券，好掙扎唔知應該用係邊隻身上

唔係 睇角色 有d用材料升盲就得

1-8章果D角色用料升抵好多

最煩唔夠金幣
樣樣都要金幣 但就最少方法獲得

你指制服升級 定裝備升級?

制服升級唔難
羽毛可以換制服箱 生體成日送
隻game 仲送2張高階制服卷
1張影域
1張quest pack
只要你唔係強迫自己升齊所有制服
而且制服升級去到後期先有用
因為效益太少
唔升制服都輕鬆全破

裝備嘅話 如果唔係月卡同3子
基本都唔算太難 影域1星期都225粒生體

屌 又七左 原來果張係t2選擇卷

我見D SKIN可以升到傳說果D,係咪每買一件新衫就要升過

頭先係巴哈見到，又幾有道理
聽日唔再ON99用story刷norn stone

玩左咁耐無紅箱
不過出藍箱其實都抵翻
勤力d打就OK

我喺第1頁一早講咗打侵略戰去farm norn stone

侵略戰唯一最大問題無經驗攞
升shield lv 會慢咗
其實大部分老手會放所有體力落侵略戰攞生體
因為體力用喺侵略戰係全game最大回報

我會選擇咁玩
boost point爆100就清10次story先，跟住剩返既體打invasion
我冇巴哈個台仔咁勁打到30次，就算打到都唔想放D廢野入去冇輸出雷人

依家真係日日用體打箱 D料真係多左 不過都係冇乜GEAR

同埋下下紫箱都出8X粒綠石 比其他都冇咁嬲

但我都唔知幾多世冇出過紫箱橙箱紅箱
次次最好都係綠同藍
成日最高輸出反而出白箱

升月卡角裝備 19升20 升咗兩日都未夠50%

我覺得要忍住手儲多d bios先一次過升好d

睇完上面去打3場出左橙 同 紫 箱

另外想問 箱既稀有度 點排？ (邊幾個最稀有)

紅>橙>紫>藍>綠>白

19上20 我通常預60粒

頭先我升隻2099 60粒都唔得，岩岩好要多3粒先得，搞到我今日月卡都要揀埋佢 跟住又剩低17粒...

如果得一張直升卷 揀nova 定anti man 好？

計翻我用咗40咪50%都唔夠

ws真係勁到痴左線

LV30香港盟招人 盟店LV10
招募活躍玩家
入盟條件：
1) 有琴Jean grey
2) 每日清一般盟戰及極盟
3) 佔據戰需選擇1個時段參與戰鬥 如不能參與 需預早通知
4) 需入whatsapp群組方便溝通及交流
有興趣加入 請留下id
謝謝！

今日又一粒反物質人生體都無

隻愀都唔洗1分鐘 同埋唔知係咪升左LV有BUG

可以下下打中佢 平時打要用無視迴避隊長技

又話AN課金平D既?

用BS課三週年一樣$788

春袋下巴62lv升到64lv 無左2000BAM

史克奇同泰坦妮亞二選一
邊隻好

抽左八千幾石卡片 又全垃圾

有冇巴打知呀?

點升lv先快 用個2次刷經驗晶片 一日先1lv

泰坦唔洗t2隊長技幾好用

我好傳統地搵隻60lv T2帶隊刷高lv關，配合boost point效率唔錯

好缺bam

係隻game入面真係唔好去抽嘢 會出事

想問升制服果d晶片有咩方法可以拎快d?
日日掛機去升制服，升到2046都未升完
見到上面有巴打好似話羽毛有得換制服箱，想問邊到換 ?

Lab 生成器

Shadowland 25層打後送exp chip

夠鐘開箱

應該得返288 包平咗
更新後 我都無改第一頁

其他包iOS同android同返價
無等再用android 課平啲

玩咗咁耐 應該會知道
dodge rate ,crit rate 同輸出
係睇lv difference
設敵人dodge rate 50%
自家角色同敵人都係50lv
敵人實際dodge rate 會得返25%

如果自家角色60 lv
敵人則維持50lv
敵人實際dodge rate 就會下降低過25%

如果敵人 60 lv
自家角色 50 lv
敵人就會如實反映自家50% dodge

所以解釋返62 lv 同 60 lv 打最尾劇情關會差咁遠
因為無咗級別差距

IRON MAN / 巴基 / 美國隊長 / 雷神邊件制服好?
我得蜘蛛人有制服

有無人解答下

乜撚野人呀

迴避率 命中 呢個設計好垃圾

dodge 真係好無用

一定係nova ，手動打pvp真係好撚勁

如果缺近戰 買美國隊長件新制服定hulk件雷神3好？

曾幾何時dodge好勁
Timeline battle個個都係巨人yellowjacket antman上舊特裝加35%dodge（嗰陣仲未有新特裝）
不過都講緊antman1嗰陣喇

家陣隻隻都無視迴避

請問一隻限定角要幾多碎片先夠升一隻6星， 買月卡一個月有600碎會夠嗎？

x23抵唔抵升

多數玩法係開左隻角用高6直升，其他bio升裝

我真係恭喜你呀.jpg
我又係買左，完全冇睇patch notes, 買完屌出黎，
宜家焗住升gg，就係因為thanos 果版
手殘，mythic uni lvl66 過唔到
仲要買埋im 制服，nm 真係好撚絕
早知買bp

買左ws 制服, 個acc 好似重生左咁樣

咁我即係例如開1隻enchantness 之後留d bio 俾佢升裝？

樓上講到19升20預60bio，但我用咗40bio都未有50%自己諗下啦

已入 自動加入bo ching

19升20黑起上黎...

我都離左 等緊聽日入
見到得返幾個位

滿人我晏D會再踢D成年冇上既人

想請教下升到咁樣駛唔駛重新打過，買左小美、Thor 3、同埋iw iron man 總共3件杉，已經用晒新手送嘅卷

19升20咩都試過

一take pass

iOS 課完iw成長包

轉android 又見到有得再買個成長包

又話課得一次

我都想課 有錢 可以升qs

巴打已經踩左入深坑 我當年都係咁,見到原來有得重覆買,跟住課到癲

好狗，打組隊遊戲個獎勵 vip9 每次都多幾10粒北歐石，次次見到拎唔到都好心up

成日呢d細微位引9你課

Just do it

關仔我見到你玩王國5

野....唔好跟蹤我,我怕醜

我仲刷緊首抽

請問iw包即係邊個

我無刷,我預左玩2玩之後等kr

隻GAME既設定都幾戇居 LV相差有咁大優勢

其實無乜所謂

你指角色lv?定係神盾局lv?

角色lv其實有相差係好合理,因為根本就係升到60lv先會用隻角色

1lv同60lv一樣使鬼你升咩

其實隻驚都唔係好難升LV姐頭1到30幾打一關都差唔多升到....

呢家日日掛auto 11-8升返d角上哂60lv 衝呀

想問下點樣突破60lv?

btw有冇聯盟收我？

60lv左隻角色,又t2左之後用果隻角色打終極級既世界boss,之後會升一樣叫"潛力"既野
升爆左項潛力就可以突破60lv
ps: 呢家唔係隻隻角都可以突破,係某幾隻先可以

烏魯要配啲咩？

其實隻game有冇機會出Fox啲skin

角色LV 講緊上面搵巴講角色LV會影響dodge rate ,crit rate 同輸出

62LV 60相差兩LV 但dodge rate 已經相差>50% 咁我升dodge黎有乜用

9擺,有就擺

dodge真係無9用,上面有巴打講左,呢家隻隻都無視dodge
我睇人地角色排名既gg俠,個個都已經唔再係用迴避,而係用哂attack

咁我都認同隻game呢樣設計得唔好,相比之下以前dodge重有用果陣個年代係好玩d

認真？

呢隻game既缺點就係關卡唔洗點理生存
只要夠輸出就過到
變相好多重視生存既角色就顯得唔起眼e.g. T2時期隊長
同樣T2我呢隻快你一半時間打贏咁我升來做乜
果時官方有意set 到 近戰多血,速度高迴避,能量通常遠距離輸出,宇宙高防之類
但總體都係體驗唔到防禦帶來既好處
同埋依家係咪都有無敵/傷害免疫
咁迴避率呢d 睇運氣既防禦梗加可以唔理

認真,我自己係,我睇過其他人,都係9擺,只不過係擺高星既

究竟博士會唔會出新制服呢

點會係鳩擺呀 正路都係擺攻擊，無視防禦，冷卻，爆傷

有t-2 shuri, iw 包個t2 selector 揀hulk 買埋雷3制服得唔得

當年隻game仲係靠拉打既年代個個都只會練ironman/warmachine呢啲遠攻英
之後就係starlord/antman呢啲低攻但有出技時間無敵(3技/5技)既英(嗰陣基本上係無傷害免疫呢類屬性)
隊長呢頪高防多血不嬲都唔係主菜(嗰陣第一次有人推佢係因為佢有六星技而其他大部分英都無 )
不過自從出左Thanos/Sharon Carter/DrStrange呢班有高輸出+傷害免疫既OP英之後
個個就只會從呢兩方面去玩
而netmarble又想係唔nurf既情況balance out個環境
就唯有愈出愈多有呢兩個屬性既英
搞到隻game練法愈黎愈單一

隻GAME 搞到無無敵無得飛天既英全部得個睇字

Thor而家都係Ragnarok>IW?

15lv盟繼續招新手／回歸老手
只要你高過35LV，肯每日打盟戰(唔一定clear)同埋盡力完成alliance challenge
請search "Big G"

淨衫就IW 勁啲
想要埋張卡就Ragnarok

棄左咁耐都係忍唔住返嚟玩
仲要撞正制服減價
呢度仲有無聯盟收人 我59lv

另外求好友

嗰陣未有op英
紅藍盟戰要靠deathlok過真係講技術
無無敵玩嗰陣唔識走位被你重課都係過唔到
所以嗰陣全爆盟戰嗰班都係高手黎

仲有位?
有位嘅話我而家QUIT盟, 聽日入

有

果陣去到最尾爆到藍屬，都唔夠時間做唔到滿分，藍屬真係好難

聽日入 得64LV 唔好嫌棄我廢

我得60lv

題外話 其實想收ac應該去邊度搵？

以前用黎轉屬/轉性既制服都好推薦買

依家變哂垃圾

又問
爆機帳號，計埋課金成本同埋啲限時角
收你 $3000

有意思咩

仲有vision 2 3技拉打同買制服轉屬
估唔到呢到都有巴打玩左咁耐

Kingpin deathlok 盟戰孖寶

仲有用Sharon carter(唔知做咩改左做agent 13) antman去打速度盟戰

以前用黃衫俠過 一貪刀就會被隻怪拍死

老手回歸 點解啲裝備無得洗數值?
啫係頭兩項正常都會洗做依等級的xx 150%
之後嘅新加成先洗做固定數值

改左 得第4件裝有得洗
先前隻隻角色洗好晒先黎改 用左勁撚多錢

係 成碼洗成百萬先搞掂

隻怪鳩嗌嗰下先煩
轉英轉遲少少已經要再打過

King Pin 反派打兩哂邊屬性
以前去到六紅60 Lv已經要好多資源

練一隻玩兩邊真係好抵

依家對新手勁friendly

沒你份

屌, 我以為件件都無得洗添
咁而家第4件裝係要洗啲咩?

都係隻角色邊樣屬唔夠就補邊樣

洗屬性，揀下忽防/CDR嗰啲，數值就固定哂最頂

所以先話依家friendly
以前單一隻角色洗屬性要洗到最大值都洗成千萬

洗裝都算啦
要改好心就改走埋啲2 3 6-set iso bonus佢
橫掂宜家六星咁基本
無8-set都唔駛出黎見人
試過洗成2千萬都未洗到個正常既出黎

睇你角卡片組同角色本身
邊個屬爆左就唔好升
我個人優先次序係咁
cd->忽防->攻速->爆率/爆傷
頭3樣其實卡片組夠靚都會爆左

攻速有封頂架原來??
幾多%係爆

屌你情報狗又偷懶?

果下有得睇

係囉, 點睇爆定未爆

係囉屌,
好多野好多餘

係有得睇
不過會lag機/手殘嘛
只係講嗰陣error tolerance低好多姐

睇返角色數值 見到黃字即係爆左
cd 50%
忽防 50%
攻速/移速 130%
爆率/迴避 75%
爆傷 100%
回恢 250%

燒錢其一
其二係無一鍵洗數值
遂下逐下禁到地球毀滅都未出想要既
同埋每洗一次道白光到好似上左極樂世界咁撚樣

依家洗ISO set都仲係咁
明明仲要洗屬性嗰期，洗十次都會一野跳去洗到嗰次再括返係第幾次

洗ISO set到依家仲要下下閃，一野洗廿下真係閃到頭暈

夜晚果時玩

請問洗制服箱打最高定最低級好？

有人做過統計 好似係差唔多
如果覺得自己好幸 可以打最低

exact7ly 㩒到屌老母

exact7ly
夜晚係床到玩電話洗ISO會眼都盲
較到最暗都屌唔住

自己睇一頁 一早有人做咗統計

我會反轉部機放上床聽聲
完左先拎返出黎望

WS點接技好
第一頁張圖好似未更新

而家商城賣$38 ，買完先可以向上買果個

咁都得
其實我覺得老手都可以課38同78 先1舊水好抵玩

新手課完 已經用咗7千萬
錢真係易洗

個shield lab真係讀心
我要男經期d bio，佢就同我出哂anti man同nova
之前要呢2隻果陣佢又唔撚出，食屎啦

x23抵唔抵玩？

肯出三子比你仲想點
日日食白果

新加入特殊任務刷邊隻bio好

隻GG人差全部裝20LV,農多日生體就t2到,
但係我又想等多幾日送冬兵買制服T2佢
我T2左GG仔先真係比晒D資源冬兵先好
而家D材料淨係夠比1隻

勁 但唔係必練

神秘法師 沙人 獵人

1001